有無人仲係棒棒堂鐵粉？

有無人仲好鍾意棒棒堂？會返煲佢地？
利申：2006鍾意到依家

三年後已經唔係度

禾艾棒棒堂

吼吼 吼吼 吼吼吼

返5p啦屌你老母

係度 係拆左姐

舉yeah！

有聽啊

paul叔

咁你間屋拆左仲叫唔叫係度？